色慾校服情侶 平台公然互摷

一對穿校服小情侶在屋苑的平台上纏綿。

少男少女情竇初開，拍拖之際情到濃時，或許不能自我控制，出現激情行為。近日就有網民直擊身穿校服的學生情侶公然在公園纏綿，雙方手口並用，行為大膽開放令人側目，不少網民看過照片後嘩然，批評學生德育水平每下愈況。

「個男仔係咁搞，個女仔係度扮到欲拒還迎，點知最後個女仔主動番，好彩係佢除衫之前有保安員行過，唔係真係無眼睇！」

少男將手伸入裙內

網民 atvreality在香港討論區發放多幅相片和短片，內容都是一對校服情侶的纏綿情況，男生穿藍色冷衫、灰色長褲，女學生則是一條藍色連身校裙，繫上紅色領帶。

由照片可見，該對學生情侶纏綿時非常肉緊，女方躺在男方大腿上，男方一度將手伸入女方裙內。「佢不顧樓上或附近大廈有住戶，公然於屋苑平台互相挑逗。」網友 atvreality形容兩人敗壞道德風氣。

這幾張激情照片激發網民議論，批評兩人不知廉恥，「好激呀！家情侶真係開放。」網民 happy1202則說：「點解家後生仔女會搞成咁，我真係要好好睇實我個女先得呀！」

育評議會副主席何漢權認為近年中學生行為問題越來越嚴重，這對小情侶行為越軌，師長應輔導他們建立健康價值觀，如有需要應報警處理。

樓主你好撚悶咩？

咁就十年

好福氣做人老母 過多十年可能孫都有件

樓主悶成到咁

樓主係咪啱啱出黎

主修考古?

時下既學生哥放左學

好彩D事主兩個連孫都抱埋喇

應該就三張啦

中大人類學

土地問題

真係想仆野都無地方

條女都就30啦

樓主做咩post我阿爺出嚟

熟女

咩叫仆野?

有時係香港想搵個地邊攬下錫下都冇地方 好撚慘

又係土地問題

屌 三張未到就抱孫

致逝去的青春

爸爸仲未出返黎

屌咁撚多毛既

唔知最後生咗幾多個呢

仆街扑野

樓主係咪網民happy1012

起底pls

磨牙

佢講得好撚正

呢個年紀仲淫

以為係gay post

呢D先係青春丫嘛

日日補習把撚咩

係咪黃埔花園

仲有冇片
好耐冇睇

我個名

打機？打波？

原來突然眨吓眼 咁就過左十年
以前仲係中學生 今日要出嚟搵錢

如狼似虎